三大乞食科fresh grad 有個 14k offer

三大乞食科 fresh grad

收到offer
14k
7日 AL
朝9晚6
有medical

喺依家時勢 , 係唔係accept offer 比較好？

做住先 如果無其他offer

5 日定 6日？

三大14k 7日AL， 咁都做你不如中三出黎做學徒好過

返 5日

唔好頂爛市，3大，at least 都25k
唔係叫8大情何以堪

騎牛搵馬啦

係咪大公司？
for跳船ok

三大出黎又點 識飛天定遁地？乞食科14k呢個時勢算係咁啦 係7日al閪左d姐

連登標準FG起碼$30k先做

記得問有無病假呀
最hi情況病咗用年假扣

14k咁多？ 以前好似得 11k

No pay leave

自認黑社會

14k offer ok ge, 但得7日AL...
騎牛啦

咁你知道呢間公司值唔值得長做了

三大咁西利
我係你FG 冇50k都唔做
唔好頂爛市

5m
你得3m就躝啦

m你老母

FG 係咁上下，每間公司有自己規定，一般做夠一年先有十日或以上，我都係7日
利申：牛工

我六七年前fg都係呢個價
究竟呢廿年有冇升過

睇你咩行業
14k offer叫正常
但AL 7日真係普通咗d

可以要住先，再睇下有冇其他offer

7日 al , no pay leave 病假， 14k
下份工按住你個base 黎adjust , 叫唔高嫁啦

馬死落地行

不如你問人工跌左幾多

樓價唔講啦 淨係計年通脹3%都輸死

執到啦
講到明乞食科
有14k 比你仲唔要？

唔係專科，個個都係搵呢個數

除左AL太少其他都係正常fg offer, 依個時世難搵工，如果覺得你都會係果行有得發展既就做住先啦

人地未讀過乞食科
體諒佢

有啲傻仔讀唔到三大就鍾意屌人咁嘅offer都接
真係唔知乜叫乞食科

算係咁
第一份工果陣8k

今年fg起碼24k

算ok啦
唔通畢業個個做AO EO

這是必須的

最少17k先做啦
仲要得7AL

咩年代

連登一定要叫你唔好做
話你大學畢業咁既工保安都不如

幾年前
生活逼人就局住要做架啦

連登文科社科畢業個個都做AO EO
低過30k就不了

差唔多啦
呢個時勢做住先
搵到工都算你執到

有offer仲想點

自己知自己事..你自己有儲蓄 唔洗靠屋企人經濟支持 咪仲可以考慮做唔做

不過咁大個人 如果你唔返工 仲要靠屋企比錢你 咁應該仲柒過3大fg 得14k

咩工可以得7日年假

14k 做黎托咩

其實大學等你易入啲中五要求既工作姐
係重要入場劵

14k 返譚仔唔好 仲高人工

做住先
千其唔好信其他連登仔叫你唔好做，
果班人多數都仲係失業，
等你reject offer ，佢地就多個機會搵到工

盡搵先
再冇offer就騎住先 好過完全冇
FG嘅工都唔預做一世
如果FG低人工就要做跳跳虎
再慢慢跳返高人工
記住FG嘅價唔代表一世

咪傻 我FG都14日AL

咪撚做啦，屌你老母。壓價多得你唔少

咩料
十年前IVE畢業都係呢個價

無20k都唔做啦
話哂都三大仲得7日al
呢d閪工留返俾asso仔做就差唔多

讀完乞食科先明白自已有幾乞食

唔做
做壞市

咁都好啲 6日既話真係笑死

清你咩hon grad先

俾屍屍toy block好痛

同你差唔多 咩福利都冇真心感覺好差，使人就使到盡叫你fg唔好怕蝕底，但公司就慌死蝕底乜q福利都唔俾，真心做唔到長落去

好撚慘 我8大都唔係 都16k 20日al

騎牛搵馬做住先，家陣全世界經濟都差再遲啲14K都搵唔到

i大都不如

無16k唔做啦，咪影衰3 大

沙紙還沙紙
工作經驗還工作經驗
頂多兩三年即刻轉
騎牛搵馬，魚唔過河唔會肥

認真答

非專科or神科

fg14k返5日真係都算係咁

仲要係依家呢個時勢

Ching 我情況同你好相似
都係三大乞食科fg 14k
但返六日
朝九晚七

hea的話咪值，chur咪唔值

咁睇唔開

識人 恆大BBA 18k 15AL 番5日 有pay sick leave

14k俾多左啦 你估真係fg 50k?

你呢啲人真係無撚用做撚爛晒個市

拎住Degree FG人工低過14K嘅人 你地連住喺地獄朝鮮嘅泡狗都不如

我前年13k grad job收到offer都唔咁同大同講人工，年幾之後我已經28k 好撚正，所以我覺得起薪唔係太重要，最近要你個行有錢境
利申：銀行

7日AL乜撚嘢工

依家得13k
笑撚咗

同啲contract仔offer有乜分別

其實佢地好有可能都係騎牛搵牛

yes 我身邊啲frd個個有eo offer
ao都有10幾個

真

又唔會，用你入銀行做例子，人地因為你個package 比10日你咩，

反而係個人工先係大問題

比較好奇咩行業

咁既offer都比你搵到，仲難過fg 50k

因為太多人做爛市 特別是大學生

倒垃圾

14k好多工選擇

但銀行起薪有咁低咩？

我見就算teller 個人工都高呀，compliance 人工都ok

依家銀行業點呀？

預入咗做一世 你係呢類人

Well 乞食科係咁上下 利申 我都係

ao fg最多收廿幾三十個
多過一半overseas
你邊到識十幾個

Dse雞 都唔知今年出邊咩環境？ 基本上冇工請人

三大多得你呢個傻仔做爛市 當初應該留番學位比其他人

入職個陣識

14k 都做住先啦

我當年畢業都係12k。

係咪銀行secondment contract啊，當年fg收過呢d西offer，過唔到自己turn down左

岩呀😂

三大grad只係代表你將來有潛質升職
並唔代表你依家有講價能力
做住先騎牛搵馬 加油

咩department?

20日al?

重點係你有冇其他offer揀

人工係咁上下架啦 乞食科
你估真係三大畢業個個20k起跳咩
幾年前三大乞食科畢業都係14k
身邊同學未考到政府工/跳槽前都係13-15k
福利唔關轉工事
唔通新公司見你7al 就俾返7al你咩

你當accounting,做d 19 data entry 做左3個幾月被人借左去第二條team

17年fg個陣情況同樓主一樣
入左間細公司 14k 10日AL 朝9晚6（實際朝8晚9）無medical
做左3年都未追到同年嘅朋友人工個range
自己諗

識個99年science 畢業嘅老前輩
個陣佢都有9000一個月
廿年都係升咗幾k咋

騎牛搵馬做住先啦呢個時勢
識個三大朋友17年grad都係14k
不過果陣搵工轉工都易啲

做住考ACO

做住搵其他

個個都出來做學徒 邊個讀大學

邊行先？如果係行頭好, 合自己興趣, 可以捱住先......

7 AL

冇20k都唔好做啦on9
利申：乞食科fg25k

14k 大公司嚟嫁

我唔妥你 可以打你

估唔到有咁多人覆

50K

14k 7AL 真係比狗做

話fg非神科又有25-30k個啲介唔介意講下讀咩
8大專科fg 得18k 大公司先有20k up

唔係掛 認真？

3大威D?

正常啦 低過50k 全部都係做爛市

三大乞食科慘過死 做又唔係唔做又唔係

冇得揀都要做住先
之後再諗轉工

14k 7日al
asso hd fg都搵17k la

冇武肺個時可以

師兄你唔好影響三大

三年前fg 14k都唔做喇
就係你d人咁既心態搞到d offer越黎越西

唔好聽其他人鳩up
騎牛搵馬好過冇offer

冇20年咁誇張，
不過大部份私人市場十年冇升過就肯定

做住先

乞食科比你hku都冇用，
依家做住先啦, 你又冇叫價能力

趁後生學返一技之長啦

東華夠33k, 乞食科點叫15k +

吹水大會 正式開始

乞食科即係邊科?

14.5k
5.5日
冇medic

同你差唔多

如果預計短期內冇其他 offer 咪食住先囉

工作同讀書唔同，際遇有時唔到你控制

小弟當年第一份工 offer 比大多數同學低 21%，我都唔知點解接受，不過做未夠一年，老頂走咗，上面怕我走埋加咗我 120% 人工！

當初點會估到?

17fg 15k
now 23k
生活質素完全無變過
所以是撚但啦 係戶口每個月多幾千銀 都係無用
除非職業係兒子

做住先
騎牛搵馬

而家咁嘅市道緊係做住先啦
有更好offer先走

唔撚好做爛市呀仆街！ No!

做呢份啦
做夠一年可以搵二級報
之後再睇下HA有冇POST岩自己

啱啱grad ，非8大都有16k，建議樓主繼續搵工，點都會搵到份啱心水，話晒都3大。

又黎，14k都做，有無尊嚴？
你做野為興趣定為錢？

狗都唔屌，比我一定屌柒個hr

騎下騎下，咁就4/5年
咁嘅賤種工做飽佢

屌你老母，乜大乜科直撚接講，三大三你老味啊，咁撚婆媽又要share又要收下收下咁，抵你揾萬四